譚凱邦大爆警方強行徵用立法會辦公室，並押示威者入內所謂執法

白衫都失曬控
執法部門可以隨便入立法部門到
真係痴撚線

譚凱邦 Roy Tam
4 小時 ·
今日收到一位立法會職員的PM，希望我反映當日她的同事辦公室被警方徵用的情況。
圖中的相片是警察擅自入了立法會的其中一個辦公室(詳可看最低的LINK，有片)，趕了職員出去，也掃走枱面好多野，押了示威者入來，好多職員覺得被冒犯，Charles Mok 莫乃光 議員亦有和警方理論。她希望我及各位議員可跟進警方濫權，並向陳維安質詢，她的PM 如下。

***以下為該立法會職員的PM *** (她也提供了職員證背面)

謝謝你🙏因為用我哋嘅名義嘅話，好大機會不了了之。
可以的話，我哋想就呢次警員進入大樓及使用方式，請議員去信行管會或者SG(註：秘書長陳維安)問幾個問題：

1. 為何警員可以強行押兩個示威者入立法會大樓職員辦公室內？黃色警示下，立法會應該只批准警方在大樓內候命，而非行使警權，就算轉到紅色警示，都要得先SG要求，才需要警方維持立法會綜合大樓的公共秩序。

2. 為什麼警員及保安可以未經批准，進入立法會秘書處工作人員的辦公室？當時一位在內處理工務的同事亦因此需離開工作崗位，而辦公室內亦放有財物及個人私隱資料的文件。

3. 立法會保安控制大樓各個地方地通行權限，那是不是代表保安可以隨便讓警方進入任何秘書處部門，甚至是議員的房間。難保日後保安不會稱因工作需要，自行帶領警方進入議員樓層搜查。

4. 立法會保安權力是否超然，凌駕於秘書處所有部門。立法會保安亦是否隸屬於警方，聽命警方指示。日後若有警方進入大樓執勤，是否容許以上情況再次出現，允許警方私下在大樓內執法？

AM730片段：

推

真相大白，暴徒捉平民做人質佔領立法會

嘩屌你咁都得

死全家啦

執法人員進駐立法會

嘩班垃圾痴撚線

推呀 法理何在

德國納粹

一開頭咪撚叫班狗黎喇屌你老母
又割

push

哇

香港警權同泰國軍權有分別？

法理何在 所以遲下就會變成合法

屌 黑警惡撚哂

私人地方可以被徵用？
如果得 他日班差佬可以隨時徵用你屋企 破壞財產財物 你都告唔到

開哂樣，呢條仆街白衫一定要清算

嘩屌

當立法會咩地方？知唔知咩叫三權分立？

屌 愈爆愈多 黑狗

離譜

真係cls , 唔推爆件事，香港真係無法治

叫毅進仔開槍件白衫

臨禮拜五就連爆幾單大嘢，一齊廣傳下先

警權大過三權 好波

pish

屌佢老母啦 警權大過天 嬲撚到

三權分立已死, 警犬大撚晒

個間係咪莫乃光既辦公室？定佢係嚟幫手？
見facebook話係搜查佢個辦公室

點先可以投訴白狗？

Push

Diu

屌佢老母

是否非法禁錮

CLS

又有嘢爆

行政人員辦公室

香港係咪仲叫香港？

癡撚線

香港唔係三權分立而係行政主導，並有獨立既司法權

越爆越多 condom死全家

共產黨不嬲三為一體即係產帝雜種

屌你老母 一定要推

其實你係講得啱
香港真係唔係三權分立
不過執法部門係唔可以隨便入立法會到

[621]人數與行動的關係

要討回公道，聽日一定要多人

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
唔理衝唔衝 聽日去金鐘！

班黑警以為自己邊撚個呀

依個要推

推
死黑警愈爆愈多野
體制腐敗

backup backup
推

件白衫惡到

毅進仔冇讀書唔識三權分立

推 屌你老母真係無法無天

push推到班警犬仆街

警方不能隨便進入立法會 要先得3人同意

嘩 真係無法無天

推上國際

Cls

屌你老尾，差佬真係亂鳩咁來嫁

蓋世太寶

a practice on writing HK issue in English
please give comments if you want

_____________________________________________
20 June 2019 10:05

The Hong Kong Police were said to have requisitioned an office of the legislature, according to a message that Roy Tam, an activist in Hong Kong, said came from the staff present.

The staff was said to have raised the following questions, which he/she wanted the Legislative Council Commission or the secretary general of the Legislative Council (LegCo) to answer:

1. Why could the police force two protesters into the office of the staff of the LegCo? The police should have had the permission of LegCo before enforcing its power.
2. Why could the police and security staff enter the office of the secretariat of the LegCo without authorisation? One colleague had to leave his role, and personal belonings and private information was there.
3. There are restrictions within each area of the LegCo. Does it mean that the security team could allow the police to enter any part of the building, or even the offices of the councillors?
4. Does the power of the security team override that of all departments of the secretariat? Is the security team of the LegCo under the Hong Kong Police force, and obey the latter’s orders? Would it allow the police to exercise its law enforcement powers within the building again?

根本就係公安 痴撚線 垃圾會班公務員都敢郁

痴撚線
推

Pish

有證有據

發夢聽到立法會請保安，target退休警察，老散120@hr、幫辦170@hr

三權分立不再

屌，痴撚線

聽黨指揮嘛，係會習慣覺得自己大晒嘅

屌你老母

三權互相包庇 好嘢

cls

推撚到比全立法會議員睇
見到都火撚滾

咁算唔算成功佔領立法會

警察大撚到無制衡 唔再守法律賦予既職權 而係將警權無限伸延
特別對政治事件完全係失控 變成左特區政府既私人部隊
預期警隊形象會繼續插水 失去信任 肯定衝突會加劇
將來警隊必須整肅同審判

有無人可以搵到白衫警員編號

呢隻狗咪係叫下屬係政總門口開第一槍個督察 有人起左佢底啦

正黑狗 仆街死
推到佢地含家產

真係行使特權

警權無限膨漲
你地其實知唔知而家警權大到咩地步

可以點清算呢班黑警
根本無門路

推比議員睇

同政總保安傾過計
佢話立法會保安好多係退役警察而唔係退休

推 等班仆街仲咁lun得戚

仲係唔係三權分立？

又係你呀韋sir

執法部隊擅闖立法機關
呢樣都要推去外媒, reddit

條垃圾白衫EQ低撚到

本來執法人員已經唔入得立法會
你入左去仲要霸埋人地地方
洗定屎忽啦白衫黑警

Wa, DKLM.

又唔洗解釋呀？

白衫條友咪指揮開槍個個人
韋鑑洸

入撚到去仲要當自己屋企咁

三權分立已死

除左推 我地應該點做

佢地嘅權力冇上限 凌駕哂所有條文

推啊

推上報

長毛重係議員個陣已經講黑警權力過大
你個政府為左養班政治機器無所不用其極

推爆

睇到啲狗既本性
佢地衝擊 暴力

班狗係咪冇人訓練？

PUSH

捉人入去做咩?男嘅毒打女嘅老強?屌你老母呀死賤種

屌 班撚屌堅痴撚線

係咪個女仔
有冇被強姦封口再威脅唔好去公立求醫

我睇完莫乃光條片都見到 即刻想上黎講

1分54 55

咁搞法 黑警拉條女入去強姦都得啦

癡撚線黑警 推到全部死全家

警狗幾時死全家

無法無天

死黑警

莫撚光 鳩叫幾下又增加曝光率 屌你老母唔阻住佢？ 立法會議員 立你老母咩廢人

痴撚線

濫權

up

痴線 一定要成立獨立調查委員會

莫乃光都咁勇

警犬

毅進狗老婆睇住畀狗屌 生仔無屎忽

屌你老味 痴撚線架

6.12班狗嘅罪行真係罄竹難書

piahhhhh

吊你老母 吿佢阻差辦公啦！

黑警警權凌駕埋立法會

點解點解，
一句講哂，啲手法出處似邊撚度先得架，
會唔會已經有一半公安混入黑警，根本大家知咩事但冇人敢出聲

推到黑警死全家

仲要係明知大把人影住都咁
無人影會點

呢個世界有因果關係的 最緊要唔好傷及無辜嘅市民 個立法會係屬於政府 只要有合理解䆁 有需要時警方有權使用仼何地方的

真係成個黑社會咁

好撚醜惡

秘書處出黎開記者會啦

屌

已經姦咗啦 等你講咩

前cu應林仔，讀econ嘅

推爆黑警

中共納粹

三毛都比d常識啦⋯
三權分立呀天才
警犬可以係立法機構執法？

點解唔可以？聽你咁講已經有D鈙視警察 可以吿得

痴撚線
韋鑑洸
Alex Wai

又指示下屬開槍又捉人入立法會仲要趕記者議員走
佢根本淨係想殺人唔係想執法
告佢謀殺啦屌

行政運用公權力入侵立法機關，咁同政變有乜分別

嗰cm好多五毛

今次仲傳唔傳到波

其實喺香港住，香港大都比人洗腦洗到咁

有幾無腦先會咁

香港已經唔係香港 垃圾正苦

試下班犬出黎遊行反成立獨立調查委員會 實圍鳩你老母臭閪

譯做英文比美帝～

想知如果莫乃光冇入去佢會點對個示威者
見佢有幕唔理啲人笠返個頭罩，準備打獲甘咁

真。佔領立會

仆街啦好賤啊d警察真係

呢個係替死鬼 不是主腦 不過人為了博取自已利益 可以去到滅絕人性的貪婪黑暗㸃 正正因為有假面政府支持下 呢種人更加㑹好好珍惜呢個機會 呈現出人類獸性嘅一面出嚟 但係如果傷及到無辜者 就會激起更多民眾走上街頭示威遊行

推到個立法會D保安仆街啦
等成班友成日扮仆街

告乜野？

根本係政變

唔好理上面條垃圾
鳩咁Up

莫乃光fb有條片更完整

你出國去返啲文明國家真係比人笑撚死你
唔識就google學吓啦屌你

痴撚線咁都得

目無法紀GA香港警察

[團結最大公約數]香港公民誓詞

依加就算黑警拎真鎗一鎗打撚爆你個頭
都唔會有罪

未簽的快簽～～

文章轉載 作者：楊衛隆

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

暴徒成功佔領立法會

呢穫睇你點收科

黑警真係權力過大到恐怖

林鄭自稱係你老母 者係同你呢種人係唔需要講文明 因為你係暴徒係唔需要用對眼講文明 直接射爆你隻眼係啱的 如果你係有智慧的就唔會跌入你老母個612陷阱啦⋯死蠢 ！仲唔快撚D死去吊你老母

呢班人係警察？

推撚到警犬冚家產

屌你老味推撚爆佢！！！！